光時同重光號身足入一入

有消息指3M總代理商嘅N95口罩運送受壓，政府疑似囤積居奇，希望兩間幫手足嘅黃店可以大手入貨，亦希望各黃店都可以大手入貨，區議員亦可利用區議會撥款係社區大規模派發口罩，共同搗破港共政權謀嘅陽謀！

光復香港，時代革命

推

612 721 811 831 101 中大保衛戰 理大屠城 2020.1.1大圍捕

如果兩間都係為手足
可唔可能兩間合作？

其實兩間要合作
咁先可以利潤最大化

可唔可以出$20, $50禮券，包利是用

我有話可以出貨 3m 口罩佢地佢地唔理我